# Space Station Multiverse Translation
# Released under MIT License
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Space Station Multiverse Launcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-29 04:03-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-29 11:36+0000\n"
"Last-Translator: Skye <Skye@users.noreply.weblate.spacestationmultiverse.com>"
"\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.spacestationmultiverse."
"com/projects/space-station-multiverse/launcher/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.1-dev\n"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml.cs:71
#, fuzzy
msgid "Specify at least one hub"
msgstr "至少指定一个集线器"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml.cs:73
#, fuzzy
msgid "Invalid hub (don't forget http(s)://)"
msgstr "集线器无效（别忘了 http (s) ://）"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml.cs:75
#, fuzzy
msgid "Duplicate hubs"
msgstr "重复的集线器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:129
#, fuzzy, csharp-format
msgid "'Logged in' as {0}."
msgstr "以 {0} 的身份'登录'。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:129
#, fuzzy
msgid "Not logged in."
msgstr "未登录。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:130
#, fuzzy
msgid "Change Account..."
msgstr "更改账户..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:130
#, fuzzy
msgid "Log in..."
msgstr "登录..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:148
#, fuzzy
msgctxt "Language Changed Restart Popup - Header"
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重新启动"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:149
#, fuzzy
msgctxt "Language Changed Restart Popup - Message"
msgid ""
"Language has been changed.  Please start the launcher again for changes to "
"take effect."
msgstr "语言已更改。请重新启动启动器以使更改生效。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:150
#, fuzzy
msgctxt "Language Changed Restart Popup - Button"
msgid "Close Application"
msgstr "关闭应用程序"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:253
#, fuzzy
msgid "Checking for launcher update..."
msgstr "正在检查启动器更新..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:255
#, fuzzy
msgid "Refreshing login status..."
msgstr "正在刷新登录状态..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:302
#, fuzzy
msgid ""
"There was an error getting launcher information from server.  You likely "
"have a network/firewall issue.  More information is available in the log "
"file."
msgstr ""
"从服务器获取启动器信息时出错。你可能遇到了网络/防火墙问题。更多信息可在日志文"
"件中找到。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:352
#, fuzzy
msgid "Checking account status"
msgstr "查看账户状态"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:364
#, fuzzy
msgid "Error connecting to authentication server"
msgstr "连接到身份验证服务器时出错"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowViewModel.cs:367
#, fuzzy
msgid "Unknown error occured"
msgstr "发生了未知错误"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/HubSettingsViewModel.cs:89
#, fuzzy
msgctxt "Hub Settings Info Tooltip"
msgid ""
"Here you can add extra hubs to fetch game servers from.\n"
"You should only add hubs that you trust, as they can 'spoof' game servers\n"
"from other hubs. The order of the hubs matters; if two hubs advertise the\n"
"same game server the hub with the higher priority (higher in the list) will\n"
"take precedence."
msgstr ""
"在这里，你可以添加额外的集线器来获取游戏服务器。\n"
"你应该只添加你信任的集线器，因为它们可以 “欺骗” 游戏服务器\n"
"来自其他枢纽。集线器的顺序很重要；如果两个集线器做广告\n"
"同一个游戏服务器优先级较高的集线器（列表中更高）将\n"
"优先。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:23
#, fuzzy
msgctxt "Tab"
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:46
#, fuzzy
msgctxt "Server List Status Text"
msgid "There was an error fetching the master server lists."
msgstr "获取主服务器列表时出错。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:48
#, fuzzy
msgctxt "Server List Status Text"
msgid ""
"Failed to fetch some or all server lists. Ensure your hub configuration is "
"correct."
msgstr "无法获取部分或全部服务器列表。确保您的集线器配置正确。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:50
#, fuzzy
msgctxt "Server List Status Text"
msgid "Fetching master server list..."
msgstr "正在获取主服务器列表..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:52
#, fuzzy
msgctxt "Server List Status Text"
msgid "Discovering servers..."
msgstr "正在搜索服务器..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:59
#, fuzzy
msgctxt "Server List Status Text"
msgid "No servers match your search or filter settings."
msgstr "没有服务器与您的搜索或筛选器设置相匹配。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:62
#, fuzzy
msgctxt "Server List Status Text"
msgid "There are no public servers. Ensure your hub configuration is correct."
msgstr "没有公共服务器。确保您的集线器配置正确。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListTabViewModel.cs:78
#, fuzzy, csharp-format
msgctxt "Filter Button that shows current servers out of total servers"
msgid "Filters ({0} / {1})"
msgstr "过滤器 ({0}/{1})"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/OptionsTabViewModel.cs:32
#, fuzzy
msgctxt "Tab"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:77
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:78
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:82
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:83
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "No"
msgstr "没有"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:87
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Servers with no players will not be shown"
msgstr "不会显示没有玩家的服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:88
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Hide empty"
msgstr "隐藏为空"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:93
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Servers that are full will not be shown"
msgstr "将不会显示已满的服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:94
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Hide full"
msgstr "隐藏全部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:99
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Servers with less players will not be shown"
msgstr "不会显示玩家较少的服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:100
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Minimum: "
msgstr "最低限度： "

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:106
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Servers with more players will not be shown"
msgstr "不会显示拥有更多玩家的服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:107
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Maximum: "
msgstr "最大值： "

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:113
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Show servers that use the Multiverse engine"
msgstr "显示使用多元宇宙引擎的服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:114
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Multiverse engine"
msgstr "多元宇宙引擎"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:119
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid ""
"Show servers that use an unsupported engine (may cause connection failure)"
msgstr "显示使用不支持的引擎的服务器（可能导致连接失败）"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:120
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Unsupported engines"
msgstr "不支持的引擎"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:225
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:226
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:229
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:230
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:233
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.cs:234
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:12
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Africa Central"
msgstr "非洲中部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:13
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Africa North"
msgstr "非洲北部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:14
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Africa South"
msgstr "非洲南部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:15
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:16
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Asia East"
msgstr "亚洲东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:17
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Asia North"
msgstr "亚洲北部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:18
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Asia South East"
msgstr "亚洲东南亚"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:19
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Central America"
msgstr "中美洲"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:20
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Europe East"
msgstr "欧洲东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:21
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Europe West"
msgstr "欧洲西部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:22
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰岛"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:23
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "India"
msgstr "印度"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:24
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Middle East"
msgstr "中东"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:25
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "The Moon"
msgstr "月亮"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:26
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "North America Central"
msgstr "北美中部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:27
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "North America East"
msgstr "北美东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:28
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "North America West"
msgstr "北美西部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:29
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:30
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "South America East"
msgstr "南美洲东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:31
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "South America South"
msgstr "南美洲南部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:32
#, fuzzy
msgctxt "Region - Long Name"
msgid "South America West"
msgstr "南美西部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:39
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Africa Central"
msgstr "非洲中部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:40
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Africa North"
msgstr "非洲北部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:41
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Africa South"
msgstr "非洲南部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:42
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Antarctica"
msgstr "南极洲"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:43
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Asia East"
msgstr "亚洲东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:44
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Asia North"
msgstr "亚洲北部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:45
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Asia South East"
msgstr "亚洲东南亚"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:46
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Central America"
msgstr "中美洲"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:47
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Europe East"
msgstr "欧洲东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:48
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Europe West"
msgstr "欧洲西部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:49
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Greenland"
msgstr "格陵兰岛"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:50
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "India"
msgstr "印度"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:51
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Middle East"
msgstr "中东"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:52
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "The Moon"
msgstr "月亮"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:53
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "NA Central"
msgstr "北美中部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:54
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "NA East"
msgstr "北美东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:55
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "NA West"
msgstr "北美西部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:56
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:57
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "SA East"
msgstr "南澳东部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:58
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "SA South"
msgstr "南澳南部"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:59
#, fuzzy
msgctxt "Region - Short Name"
msgid "SA West"
msgstr "SA West"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:66
#, fuzzy
msgctxt "Roleplay Level Filter"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:67
#, fuzzy
msgctxt "Roleplay Level Filter"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:68
#, fuzzy
msgctxt "Roleplay Level Filter"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerListFiltersViewModel.Tables.cs:69
#, fuzzy
msgctxt "Roleplay Level Filter"
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/NewsTabViewModel.cs:58
#, fuzzy
msgctxt "Tab"
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:72
#, fuzzy
msgid "Remove Favorite"
msgstr "移除收藏夹"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:72
#, fuzzy
msgid "Add Favorite"
msgstr "添加收藏"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:117
#, fuzzy
msgid "OFFLINE"
msgstr "离线"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:129
#, fuzzy
msgid "Fetching..."
msgstr "正在获取..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:143
#, fuzzy
msgid "Unable to contact server"
msgstr "无法联系服务器"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:145
#, fuzzy
msgid "Fetching server status..."
msgstr "正在获取服务器状态..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:150
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:151
#, fuzzy
msgid "Fetching server description..."
msgstr "正在获取服务器描述..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:152
#, fuzzy
msgid "Error while fetching server description"
msgstr "获取服务器描述时出错"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/ServerEntryViewModel.cs:153
#, fuzzy
msgid "No server description provided"
msgstr "未提供服务器描述"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowTabs/HomePageViewModel.cs:65
#, fuzzy
msgctxt "Tab"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowAgeViewModel.cs:52
#, csharp-format, fuzzy
msgctxt "Age Entry Window"
msgid "You are {0} year(s) old."
msgstr "您已经 {0} 岁了。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowAgeViewModel.cs:73
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/MainWindowAgeViewModel.cs:80
#, fuzzy
msgctxt "Age Entry Window"
msgid "Please enter a valid birth date."
msgstr "请输入有效的出生日期。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:102
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:108
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyNewTabViewModel.cs:55
#, fuzzy
msgctxt "Key Auth Error - Description"
msgid ""
"Servers will need a username to call you by.  Please enter a username in the "
"username field."
msgstr "服务器需要一个用户名才能给你打电话。请在用户名字段中输入用户名。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:108
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/GuestTabViewModel.cs:61
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:115
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyNewTabViewModel.cs:62
#, fuzzy
msgctxt "Guest Mode Auth Error - Description"
msgid "Username can only contain 0-9 a-z A-Z and _"
msgstr "用户名只能包含 0-9 a-z A-Z 和 _"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:118
#, fuzzy
msgctxt "Key Configuration"
msgid "Rename was successful."
msgstr "重命名成功。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:119
#, fuzzy
msgctxt "Key Configuration"
msgid "(UI may not reflect the rename until next restart of Multiverse.)"
msgstr "（在下次重启多元宇宙之前，用户界面可能无法反映重命名。）"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:157
#, fuzzy
msgctxt "Key Configuration"
msgid "No path selected."
msgstr "未选择任何路径。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:167
#, fuzzy
msgctxt "Key Configuration"
msgid "Export succeeded."
msgstr "导出成功。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConfigureKeyViewModel.cs:170
#, fuzzy
msgctxt "Key Configuration"
msgid "Error during export: "
msgstr "导出时出错： "

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/AlreadyMadeTabViewModel.cs:36
#, fuzzy
msgid ""
"You've already made an account of this type.  Select it at the top right."
msgstr "你已经创建了这种类型的账户。在右上角选择它。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/LoginTabViewModel.cs:39
#, fuzzy
msgctxt "Create Identity Tab"
msgid "Wizard's Den"
msgstr "巫师的巢穴"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/GuestTabViewModel.cs:53
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:107
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyNewTabViewModel.cs:54
#, fuzzy
msgctxt "Guest Mode Auth Error - Header"
msgid "Username needed"
msgstr "需要用户名"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/GuestTabViewModel.cs:54
#, fuzzy
msgctxt "Guest Mode Auth Error - Description"
msgid ""
"Even though no account will be created, servers will still need a username "
"to call you by.  Please enter a username in the username field."
msgstr ""
"即使不会创建任何帐户，服务器仍需要一个用户名来呼叫您。请在用户名字段中输入用"
"户名。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/GuestTabViewModel.cs:60
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:114
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyNewTabViewModel.cs:61
#, fuzzy
msgctxt "Guest Mode Auth Error - Header"
msgid "Username bad characters"
msgstr "用户名错误字符"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/GuestTabViewModel.cs:83
#, fuzzy
msgctxt "Create Identity Tab"
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/InformationTabViewModel.cs:21
#, fuzzy
msgctxt "Create Identity Tab"
msgid "(Information)"
msgstr "（信息）"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/InformationTabViewModel.cs:27
#, fuzzy
msgid ""
"Let's set up your identity!\n"
"\n"
"From this screen, you can create an identity on one of the established "
"authentication providers, or just use a guest login.\n"
"\n"
"Different servers accept different ways to authenticate you, and not all "
"servers accept all authentication providers.\n"
"\n"
"It is possible to manage multiple identities using this launcher, just "
"revisit this page to establish them as needed.  (Though you probably do not "
"want to create more than one identity per provider).\n"
"\n"
"Start by choosing an identity provider on the left.  You can revisit this "
"screen later to create identities at other providers, should you wish to do "
"so."
msgstr ""
"让我们来设置你的身份吧！\n"
"\n"
"在此屏幕上，您可以在已建立的身份验证提供商之一上创建身份，也可以只使用访客登"
"录。\n"
"\n"
"不同的服务器接受不同的身份验证方式，并非所有服务器都接受所有身份验证提供"
"商。\n"
"\n"
"使用此启动器可以管理多个身份，只需重新访问此页面即可根据需要建立它们。（尽管"
"您可能不想为每个提供商创建多个身份）。\n"
"\n"
"首先选择左边的身份提供商。如果您愿意，可以稍后重新访问此屏幕，在其他提供商处"
"创建身份。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:61
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:70
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:84
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:98
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:132
#, fuzzy
msgctxt "Key Auth Error - Header"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:62
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:71
#, fuzzy
msgctxt "Key Auth Error - Description"
msgid "Please select exactly one keypair file to load."
msgstr "请只选择一个要加载的密钥对文件。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:85
#, fuzzy
msgctxt "Key Auth Error - Description"
msgid "Invalid SSMV JSON keypair file."
msgstr "SSMV JSON 密钥对文件无效。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:99
#, fuzzy, csharp-format
msgctxt "Key Auth Error - Description"
msgid ""
"You already have this key loaded ({0}).  Select it in top right account "
"dropdown menu."
msgstr "您已经加载了此密钥 ({0})。在右上角的账户下拉菜单中将其选中。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:133
#, fuzzy
msgctxt "Key Auth Error - Description"
msgid ""
"Exception during import.  Did you select the right SSMV JSON keypair file?"
msgstr "导入期间出现异常。你选择了正确的 SSMV JSON 密钥对文件吗？"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyImportTabViewModel.cs:148
#, fuzzy
msgctxt "Create Identity Tab"
msgid "Key Auth (Import)"
msgstr "密钥认证（导入）"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/IdentityTabs/KeyNewTabViewModel.cs:91
#, fuzzy
msgctxt "Create Identity Tab"
msgid "⭐ Key Auth (New) ⭐"
msgstr "⭐ 密钥认证（新增）⭐"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:161
#, fuzzy, csharp-format
msgctxt "Connecting"
msgid "Starting connection... {0}"
msgstr "正在开始连接... {0}"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:164
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid ""
"There was an error while downloading server content. Please ask on Discord "
"for support if the problem persists."
msgstr "下载服务器内容时出错。如果问题仍然存在，请在 Discord 上寻求支持。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:167
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Checking for server content update..."
msgstr "正在检查服务器内容更新..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:168
#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:169
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Downloading server content..."
msgstr "正在下载服务器内容..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:170
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Fetching server manifest..."
msgstr "正在获取服务器清单..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:171
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Verifying download integrity..."
msgstr "正在验证下载完整性..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:172
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Clearing old content..."
msgstr "正在清除旧内容..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:173
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Clearing old server content..."
msgstr "正在清除旧服务器内容..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:174
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Update done!"
msgstr "更新完成！"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:175
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Checking for additional dependencies..."
msgstr "正在检查其他依赖关系..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:176
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Downloading extra dependencies..."
msgstr "正在下载额外的依赖项..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:177
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Synchronizing to disk..."
msgstr "正在同步到磁盘..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:178
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Storing assets in database..."
msgstr "将资产存储在数据库中..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:179
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Loading content bundle..."
msgstr "正在加载内容包..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:180
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "You shouldn't see this"
msgstr "你不应该看到这个"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:165
#, fuzzy, csharp-format
msgctxt "Connecting"
msgid "Updating: {0} {1}"
msgstr "更新中：{0} {1}"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:182
#, fuzzy, csharp-format
msgctxt "Connecting"
msgid "Fetching connection info from server... {0}"
msgstr "正在从服务器获取连接信息... {0}"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:183
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "Failed to connect to server!"
msgstr "无法连接到服务器！"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:184
#, fuzzy, csharp-format
msgctxt "Connecting"
msgid "Starting client... {0}"
msgstr "正在启动客户端... {0}"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:185
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid "File is not a valid content bundle!"
msgstr "文件不是有效的内容包！"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:187
#, fuzzy
msgctxt "Connecting"
msgid ""
"Client seems to have crashed while starting. If this persists, please ask on "
"Discord or GitHub for support."
msgstr ""
"客户端在启动时似乎崩溃了。如果这种情况仍然存在，请在 Discord 或 GitHub 上寻求"
"支持。"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:194
#, fuzzy
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/ConnectingViewModel.cs:195
#, fuzzy
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:88
#, fuzzy
msgid "No account selected"
msgstr "未选择任何账户"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:93
#: ../SS14.Launcher/Views/Login/ExpiredLoginView.xaml:32
#, fuzzy
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:93
#, fuzzy, csharp-format
msgid "Log out of {0}"
msgstr "登出 {0}"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:94
#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:12
#, fuzzy
msgid "Configure Key"
msgstr "配置密钥"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:94
#, fuzzy, csharp-format
msgid "Configure {0}"
msgstr "配置 {0}"

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:111
#, fuzzy
msgid "Switch account:"
msgstr "切换账户："

#: ../SS14.Launcher/ViewModels/AccountDropDownViewModel.cs:111
#, fuzzy
msgid "Select account:"
msgstr "选择账户："

#: ../SS14.Launcher/Models/Data/LoginInfoKey.cs:24
#, fuzzy
msgctxt "Account Type"
msgid "MV Key Auth"
msgstr "MV 密钥认证"

#: ../SS14.Launcher/Models/Data/LoginInfoGuest.cs:15
#, fuzzy
msgctxt "Account Type"
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: ../SS14.Launcher/Utility/ButtonExtensions.cs:16
#, fuzzy
msgid "Done!"
msgstr "完成了！"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:12
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:40
#, fuzzy
msgid "Hub Settings"
msgstr "集线器设置"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:34
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:35
#: ../SS14.Launcher/Views/ConnectingOverlay.xaml:30
#: ../SS14.Launcher/Views/Login/AuthTfaView.xaml:39
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:36
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:36
#, fuzzy
msgid "Reset to default settings"
msgstr "重置为默认设置"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:38
#, fuzzy
msgid "Add hub"
msgstr "添加集线器"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:69
#, fuzzy
msgid "Remove hub"
msgstr "移除集线器"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:81
#, fuzzy
msgid "Increase priority"
msgstr "提高优先级"

#: ../SS14.Launcher/Views/HubSettingsDialog.xaml:97
#, fuzzy
msgid "Decrease priority"
msgstr "降低优先级"

#: ../SS14.Launcher/Views/AccountDropDown.xaml:22
#, fuzzy
msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowIdentity.xaml:28
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowEighteenPlusInitialSetting.xaml:28
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowAge.xaml:28
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:60
#, fuzzy
msgid "Log Launcher"
msgstr "日志启动器"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowEighteenPlusInitialSetting.xaml:36
#, fuzzy
msgctxt "EighteenPlus Default Setting Header"
msgid "Welcome - Enable 18+ Servers?"
msgstr "欢迎-启用 18 台以上的服务器？"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowEighteenPlusInitialSetting.xaml:37
#, fuzzy
msgctxt "EighteenPlus Default Setting Window"
msgid "Do you wish to enable 18+ servers in the server browser?"
msgstr "你想在服务器浏览器中启用 18 个以上的服务器吗？"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowEighteenPlusInitialSetting.xaml:39
#, fuzzy
msgctxt "EighteenPlus Default Setting Window"
msgid "Yes, show ALL servers including ones with mature/18+ content."
msgstr "是的，显示所有服务器，包括包含成熟/18岁以上内容的服务器。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowEighteenPlusInitialSetting.xaml:42
#, fuzzy
msgctxt "EighteenPlus Default Setting Window"
msgid "No, do not show servers with mature content."
msgstr "不，不要显示包含成人内容的服务器。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowEighteenPlusInitialSetting.xaml:44
#, fuzzy
msgctxt "EighteenPlus Default Setting"
msgid "(You can change this setting at any time in the server filters)"
msgstr "（您可以随时在服务器筛选器中更改此设置）"

#: ../SS14.Launcher/Views/DirectConnectDialog.xaml:11
#, fuzzy
msgid "Direct Connect..."
msgstr "直接连接..."

#: ../SS14.Launcher/Views/DirectConnectDialog.xaml:16
#, fuzzy
msgid "Enter server address to connect:"
msgstr "输入要连接的服务器地址："

#: ../SS14.Launcher/Views/DirectConnectDialog.xaml:19
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerEntryView.xaml:19
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListTabView.xaml:39
#, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../SS14.Launcher/Views/DirectConnectDialog.xaml:20
#: ../SS14.Launcher/Views/AddFavoriteDialog.xaml:18
#, fuzzy
msgid "Address is invalid"
msgstr "地址无效"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowAge.xaml:36
#, fuzzy
msgctxt "Age Header"
msgid "Welcome - Age Setup"
msgstr "欢迎-年龄设置"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowAge.xaml:37
#, fuzzy
msgctxt "Age Entry Window"
msgid ""
"Please enter your date of birth.  Your entered birthdate will not be "
"uploaded or shared, it is only used to help ensure age-appropriate content "
"is shown to you."
msgstr "请输入您的出生日期。您输入的出生日期不会被上传或共享，它仅用于帮助确保向您显"
"示适合年龄的内容。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowAge.xaml:40
#, fuzzy
msgctxt "Age Entry Window"
msgid ""
"Kindly ensure this value is correct -- you will not be able to change it "
"later."
msgstr "请确保此值正确——以后您将无法对其进行更改。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowAge.xaml:41
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:37
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Change Preferred Username"
msgstr "更改首选用户名"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:39
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid ""
"You can change your requested username by using this section.  It will not "
"take effect on any servers you've already connected to, only on new servers "
"you have not yet connected to.  If you wish to change your username on a "
"server you previously connected to, ask that server's staff to help you "
"(perhaps via ahelp)."
msgstr ""
"您可以使用此部分更改您请求的用户名。它不会对你已经连接的任何服务器生效，只对"
"你尚未连接的新服务器生效。如果您想更改之前连接过的服务器上的用户名，请该服务"
"器的工作人员为您提供帮助（可能通过帮助）。"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:42
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:46
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:54
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "View/Share Public Key"
msgstr "查看/共享公钥"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:56
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid ""
"Sometimes, server staff may request you to share your *public* key.  This is "
"safe.  You may copy/paste it from below.  It is safe to give the *public* "
"key to anyone who asks -- even other players."
msgstr ""
"有时，服务器工作人员可能会要求您共享您的*公共*密钥。这很安全。你可以从下面复"
"制/粘贴它。将*公共*密钥交给任何提出要求的人，甚至是其他玩家，都是安全的。"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:63
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Delete Keypair"
msgstr "删除密钥对"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:65
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid ""
"This will delete your key.  There is no way to undo it!  You will be locked "
"out of your user profile on all servers if you do this."
msgstr ""
"这将删除您的密钥。没有办法撤消它！如果你这样做，你将被锁定在所有服务器上的用"
"户配置文件之外。"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:68
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Delete Key"
msgstr "删除密钥"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:72
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "CONFIRM DELETE -- There is no undo!!"
msgstr "确认删除--无法撤消！！"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:78
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Export Private + Public Key"
msgstr "导出私钥 + 公钥"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:80
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid ""
"It is a good idea to back up your private/public keypair somewhere safe "
"(like a password manager).  You may do so using the below button.  Please be "
"sure not to give/share this file to anyone else as it includes your "
"*private* key.  Treat it like a password!"
msgstr ""
"将您的私钥/公钥对备份到安全的地方（例如密码管理器）是个好主意。您可以使用下面"
"的按钮执行此操作。请确保不要将此文件提供/共享给其他任何人，因为它包含您的*私"
"有*密钥。像对待密码一样对待它！"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:83
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key"
msgid "Export Key Pair"
msgstr "导出密钥对"

#: ../SS14.Launcher/Views/ConfigureKeyDialog.xaml:92
#, fuzzy
msgctxt "Configure Key Close Button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../SS14.Launcher/Views/AddFavoriteDialog.xaml:11
#, fuzzy
msgid "Add Favorite Server"
msgstr "添加最喜欢的服务器"

#: ../SS14.Launcher/Views/AddFavoriteDialog.xaml:21
#, fuzzy
msgctxt "Add Favorite Server"
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: ../SS14.Launcher/Views/AddFavoriteDialog.xaml:22
#, fuzzy
msgctxt "Add Favorite Server"
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ../SS14.Launcher/Views/AddFavoriteDialog.xaml:23
#, fuzzy
msgctxt "Example server name"
msgid "Honk Station"
msgstr "Honk Station"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:15
#, fuzzy
msgid "Space Station Multiverse Launcher"
msgstr "空间站多元宇宙发射器"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:42
#, fuzzy
msgctxt "Header Buttons"
msgid "SSMV Discord"
msgstr "SSMV Discord"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:49
#, fuzzy
msgctxt "Header Buttons"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:139
#, fuzzy
msgid ""
"This launcher is out of date.&#x0a;Please download a new version from our "
"website."
msgstr "这个启动器已经过时了。请从我们的网站下载新版本。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:153
#, fuzzy
msgid ""
"Space Station is still in development. We hope you like what you see, but "
"please keep your expectations modest for the time being."
msgstr "空间站仍在开发中。我们希望你喜欢你所看到的，但请暂时保持适度的期望。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:169
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:180
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:172
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:22
#, fuzzy
msgid "Open log directory"
msgstr "打开日志目录"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:174
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:183
#, fuzzy
msgid "Ok"
msgstr "好吧"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindow.xaml:198
#, fuzzy
msgctxt "Drag Drop Overlay"
msgid "Drop to run game"
msgstr "Drop to run 游戏"

#: ../SS14.Launcher/Views/LanguageDropDown.xaml:20
#, fuzzy
msgctxt "Language select drop-down"
msgid "Languages..."
msgstr "语言..."

#: ../SS14.Launcher/Views/LanguageDropDown.xaml:36
#, fuzzy
msgctxt "Language select drop-down text"
msgid "Help translate:"
msgstr "帮助翻译："

#: ../SS14.Launcher/Views/LanguageDropDown.xaml:37
#, fuzzy
msgctxt "Language select drop-down button"
msgid "Contribute"
msgstr "投稿"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/ExpiredLoginView.xaml:15
#, fuzzy
msgid "Login expired"
msgstr "登录已过期"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/ExpiredLoginView.xaml:18
#, fuzzy
msgid ""
"The session for this account has expired.&#x0a;Please re-enter your password."
msgstr "该账户的会话已过期。请重新输入您的密码。"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/ExpiredLoginView.xaml:23
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/ExpiredLoginView.xaml:28
#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:20
#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:31
#, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/AuthTfaView.xaml:14
#, fuzzy
msgid "2-factor authentication required"
msgstr "需要双因素身份验证"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/AuthTfaView.xaml:17
#, fuzzy
msgid "Please enter the authentication code from your app."
msgstr "请输入您的应用程序中的身份验证码。"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/AuthTfaView.xaml:20
#, fuzzy
msgid "Authentication code"
msgstr "身份验证码"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/AuthTfaView.xaml:34
#, fuzzy
msgid "Recovery code"
msgstr "恢复码"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:18
#, fuzzy
msgctxt "Description of WizDen login method"
msgid "The original central authentication server for SS14."
msgstr "SS14 的原始中央身份验证服务器。"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:23
#, fuzzy
msgctxt "Login field"
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:26
#, fuzzy
msgid "WizDen Password"
msgstr "WizDen 密码"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:40
#, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:45
#, fuzzy
msgid "Resend email confirmation"
msgstr "重新发送电子邮件确认"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:53
#, fuzzy
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../SS14.Launcher/Views/Login/LoginView.xaml:61
#, fuzzy
msgid "Don't have an account? Register!"
msgstr "还没有账号？注册！"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyNewTabView.xaml:16
#, fuzzy
msgctxt "Key Tab Header"
msgid "MV Key Auth"
msgstr "MV 密钥认证"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyNewTabView.xaml:18
#, fuzzy
msgctxt "Key Tab"
msgid "⭐ This is the recommended way to play! ⭐"
msgstr "⭐ 这是推荐的玩法！⭐"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyNewTabView.xaml:20
#, fuzzy
msgid ""
"Multiverse publickey/privatekey identity does not require any centralized "
"authentication and allows for you to save your playtime on servers that "
"support it."
msgstr ""
"多元宇宙公钥/私钥身份不需要任何集中身份验证，可让您在支持它的服务器上节省游戏"
"时间。"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyNewTabView.xaml:22
#, fuzzy
msgid ""
"This option will generate a NEW keypair.  If you are new to Multiverse or "
"have otherwise not previously generated a keypair, this is the right "
"option.  If you already have an existing Multiverse keypair, use the import "
"tab instead."
msgstr ""
"此选项将生成一个新的密钥对。如果你是Multiverse的新手，或者之前没有生成过密钥"
"对，那么这是正确的选择。如果您已经拥有多元宇宙密钥对，请改用导入选项卡。"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyNewTabView.xaml:25
#, fuzzy
msgctxt "Name entry field on key tab"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyNewTabView.xaml:29
#, fuzzy
msgctxt "Button on key tab"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/InformationTabView.xaml:16
#, fuzzy
msgctxt "Greeting Header"
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/LoginTabView.xaml:16
#, fuzzy
msgctxt "Header for wizden login tab"
msgid "Wizard's Den"
msgstr "巫师的巢穴"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/LoginTabView.xaml:19
#, fuzzy
msgctxt "Wizden login tab"
msgid "⚠️ No longer available -- please use Key Auth instead. ⚠️"
msgstr "⚠️ 不再可用-请改用密钥身份验证。⚠️"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/LoginTabView.xaml:22
#, fuzzy
msgctxt "Wizden login tab"
msgid ""
"As of this writing, Wizard's Den is blocking the Space Station Multiverse "
"launcher.  Thus, we are unfortunately unable to offer WizDen authentication "
"support any longer."
msgstr ""
"在撰写本文时，巫师之巢正在封锁空间站多元宇宙发射器。因此，很遗憾，我们无法再"
"提供WizDen身份验证支持。"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/LoginTabView.xaml:24
#, fuzzy
msgctxt "Wizden login tab"
msgid "For more details, see the SSMV website."
msgstr "有关更多详细信息，请参阅 SSMV 网站。"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyImportTabView.xaml:19
#, fuzzy
msgctxt "Key Tab Header"
msgid "Import Existing MV Key"
msgstr "导入现有 MV 密钥"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyImportTabView.xaml:21
#, fuzzy
msgctxt "Key Tab"
msgid "If you previously made a keypair, you can import it here."
msgstr "如果您之前创建了密钥对，则可以将其导入到此处。"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/KeyImportTabView.xaml:24
#, fuzzy
msgctxt "Button on key tab"
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/GuestTabView.xaml:16
#, fuzzy
msgctxt "Guest Tab Header"
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/GuestTabView.xaml:18
#, fuzzy
msgid ""
"A guest identity does not require any centralized authentication.  However, "
"the game server may not be able to track your playtime."
msgstr ""
"访客身份不需要任何集中身份验证。但是，游戏服务器可能无法跟踪您的游戏时间。"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/GuestTabView.xaml:21
#, fuzzy
msgctxt "Name entry field on guest tab"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../SS14.Launcher/Views/IdentityTabs/GuestTabView.xaml:25
#, fuzzy
msgctxt "Button on guest tab"
msgid "Continue without account"
msgstr "不使用账号继续"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:17
#, fuzzy
msgid "*flip"
msgstr "*翻转"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:18
#, fuzzy
msgid "Clear installed engines"
msgstr "清除已安装的引擎"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:20
#, fuzzy
msgid "Clear installed server content"
msgstr "清除已安装的服务器内容"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:30
#, fuzzy
msgid ""
"Set launcher language.  This does not affect in-game language, which is up "
"to the server you connect to."
msgstr "设置启动器语言。这不会影响游戏内语言，这取决于你连接的服务器。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:34
#, fuzzy
msgid "WizDen Account Settings"
msgstr "WizDen 账户设置"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:36
#, fuzzy
msgid ""
"You can manage your account settings, such as changing email or password, "
"through WizDen's website."
msgstr "您可以通过WizDen的网站管理您的帐户设置，例如更改电子邮件或密码。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:42
#, fuzzy
msgid ""
"Change what hub server or servers you would like to use to fetch the server "
"list."
msgstr "更改要使用哪个或多个中心服务器来获取服务器列表。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:45
#, fuzzy
msgid "Compatibility Mode"
msgstr "兼容模式"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:47
#, fuzzy
msgid ""
"This uses OpenGL ES 2 (via ANGLE if necessary), which is less likely to "
"suffer from driver bugs. Try this if you are experiencing graphical issues "
"or crashes."
msgstr ""
"它使用 OpenGL ES 2（必要时通过 ANGLE），它不太可能出现驱动程序错误。如果您遇"
"到图形问题或崩溃，请尝试此方法。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:50
#, fuzzy
msgid "Experimental Performance Options"
msgstr "实验性能选项"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:52
#, fuzzy
msgid ""
"Experimental .NET 6 environment variables that enable full Dynamic PGO. "
"Disable if you experience issues."
msgstr "启用完整动态 PGO 的实验性.NET 6 环境变量。如果您遇到问题，请禁用。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:55
#, fuzzy
msgid "Log Client"
msgstr "日志客户端"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:57
#, fuzzy
msgid "Enables logging of any game client output. Useful for developers."
msgstr "允许记录任何游戏客户端输出。对开发者很有用。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:62
#, fuzzy
msgid ""
"Enables logging of the launcher. Useful for developers. (requires launcher "
"restart)"
msgstr "启用启动器日志记录。对开发者很有用。（需要重启启动器）"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:65
#, fuzzy
msgid "Verbose Launcher Logging"
msgstr "Verbose 启动器日志"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:67
#, fuzzy
msgid ""
"For when the developers are *very* stumped with your problem. (requires "
"launcher restart)"
msgstr "当开发人员*非常*为你的问题感到困惑时。（需要重启启动器）"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:70
#, fuzzy
msgid "Seasonal Branding"
msgstr "季节性品牌"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:72
#, fuzzy
msgid "Whatever temporally relevant icons and logos we can come up with."
msgstr "无论我们能想出什么与时间相关的图标和徽标。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:75
#, fuzzy
msgid "Disable Engine Signature Checks"
msgstr "禁用引擎签名检查"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/OptionsTabView.xaml:77
#, fuzzy
msgid ""
"[DEV ONLY] Disables verification of engine signatures. DO NOT ENABLE UNLESS "
"YOU KNOW EXACTLY WHAT YOU'RE DOING."
msgstr ""
"[仅限开发人员] 禁用引擎签名的验证。除非你确切知道自己在做什么，否则不要启用。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:19
#, fuzzy
msgid "Favorite Servers:"
msgstr "最喜欢的服务器："

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:20
#, fuzzy
msgctxt "Button"
msgid "Add Favorite..."
msgstr "添加收藏..."

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:21
#, fuzzy
msgctxt "Button"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:26
#, fuzzy
msgctxt "Button"
msgid "Direct Connect To Server..."
msgstr "直接连接到服务器..."

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:29
#, fuzzy
msgctxt "Button"
msgid "Run content bundle/replay"
msgstr "运行内容包/重播"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:43
#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:53
#, fuzzy
msgctxt "Button"
msgid "Go to the servers tab"
msgstr "前往 “服务器” 选项卡"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/HomePageView.xaml:51
#, fuzzy
msgid "Mark servers as favorite for easy access here."
msgstr "在此处将服务器标记为收藏，便于访问。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerEntryView.xaml:28
#, fuzzy
msgid "This server uses WizDen Engine - connect may not work."
msgstr "此服务器使用 WizDen 引擎-连接可能无法正常工作。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerEntryView.xaml:31
#, fuzzy
msgid "This server supports MV Key Authentication."
msgstr "此服务器支持 MV 密钥身份验证。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerEntryView.xaml:34
#, fuzzy
msgid "This server supports Guest mode."
msgstr "此服务器支持访客模式。"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerEntryView.xaml:54
#, fuzzy
msgid "Raise to top"
msgstr "升到顶部"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListTabView.xaml:18
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListTabView.xaml:20
#, fuzzy
msgid "Search For Servers..."
msgstr "搜索服务器..."

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListTabView.xaml:41
#, fuzzy
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListTabView.xaml:42
#, fuzzy
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListTabView.xaml:44
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/NewsTabView.xaml:16
#, fuzzy
msgid "Recent News:"
msgstr "最近的新闻："

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:27
#, fuzzy
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:32
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:37
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:42
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Role-play level"
msgstr "角色扮演关卡"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:47
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Player count"
msgstr "玩家人数"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:56
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "18+"
msgstr "18+"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:60
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "(18+ servers are hidden based on your entered birth date.)"
msgstr "（根据您输入的出生日期，会隐藏 18 台以上的服务器。）"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:65
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Hub"
msgstr "集线器"

#: ../SS14.Launcher/Views/MainWindowTabs/ServerListFiltersView.xaml:72
#, fuzzy
msgctxt "Server Filters"
msgid "Engine"
msgstr "发动机"

#, fuzzy
#~ msgid "Account Settings"
#~ msgstr "账号设置"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You can manage your account settings, such as changing email or password, "
#~ "through our website."
#~ msgstr "您可以通过我们的网站管理您的账户设置，例如更改电子邮件或密码。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This option will generate a NEW keypair.  If you are new to Multiverse or "
#~ "have otherwise not previously generated a keypair, this is the right "
#~ "option.  If you already have an existing Multiverse keypair, use the "
#~ "import tab instead. "
#~ msgstr ""
#~ "此选项将生成一个新的密钥对。如果你是Multiverse的新手，或者之前没有生成过密"
#~ "钥对，那么这是正确的选择。如果您已经拥有多元宇宙密钥对，请改用导入选项"
#~ "卡。 "

#, fuzzy
#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "未登录"
